有無月經不順既絲打可以賜教我

今年24歲 本身身體已經好差 一個月要睇兩三次醫生個種 另外遺傳我媽媽既關係 一直月經都唔順
讀書時期最高峰試過每四個月先黎一次月經 (我媽聲稱佢做女個陣試過年經)

但個時無點在意 因為醫生都話發育期間係好常見現象
直到前排昏迷入咗醫院做手術 醫生話因為我經期太亂 有瘀血 導致有水泡爆裂

近呢一年除左每次月經都推遲之外 經血自己排唔到出黎 要我坐係廁所不停用力先排到

上網綜合左好多資料顯示我係比較難有bb ..想而家開始睇中醫醫返好身體

會唔會有絲打曾經有我咁既情況 最尾經期順返 或者 請推薦我有邊間婦科中醫較好 麻煩哂

佐敦有個中醫好出名
另外可以飲八珍茶

請問會唔會知近邊到 我google搵下
我本身都飲好多黑豆水 北芪黨參 紅棗藍棗都唔見效 我會試下個八仙茶 感激你

推

睇西醫食藥啦